將全民檢測包裝成對健康碼既公投

唔做檢測=反對健康碼
盡量減少參與檢測既人數
有冇得諗？

實有中資公司逼人做

肯撚定

減得一個得一個

人民日報警告：港人應積極參與檢測 污蔑抹黑全民檢測就是背叛香港未來